國際特赦組織會唔會幫到我地手？

國際特赦組織簡介
......我們唯一關注的，是《世界人權宣言》及其他國際人權公約中所載的權利在世界各地是否得到落實。

我們派遣研究員到懷疑人權受到侵犯的地區，完成調查後將結果或個案向國際社會公布，呼籲全球的成員一同行動，向侵犯人權者施壓，以遏止其暴行。 在政策層面，我們積極向各地政府進行遊說，使各地的政策及法律更能維護當地人民的基本人權。

可以點向佢地遞交證據，要佢哋調查香港黑警？

推

佢哋都有望住㗎喇，有多啲資料冇壞嘅。

6月底果陣有出左篇文講612
但冇其他行動
有咩方法煲大佢，希望佢地take多啲action

77事件仲夠唔夠料
黑警權力過大

推到佢講野

幫推

國際特赦組織應該係世上一個最WFC嘅組織
但佢地真係會堅持到水滴石穿

salute!

睇下有無巴絲會用到

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

耶穌譴責口交部都話外國勢力說三道四站錯邊

行尖咀見到佢地有派人黎影
對正半島十字路口

比起國際特赦好似ICRC紅十字國際委員會更加把炮?